招12月中亞/東歐背包旅伴

好隨心 想去兩三個中亞東歐小國
想搵旅伴一齊集思廣益去邊度去做咩
巴絲都得
時間大概係12月中尾個d完sem時間
Tg:Balala555

諗住去中亞邊道？

係咪第一次去中亞？

12月果兩度都凍到仆街
玩野咩

玩屎忽

都係啊 想去吉爾吉斯 哈薩克 個堆